英國潮牌Superdry退出中國市場 7月起陸續關閉門市

英國潮牌極度乾燥（Superdry）宣布退出中國市場。（路透）

〔財經頻道／綜合報導〕在武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）疫情打擊下，英國潮牌極度乾燥（Superdry）宣布退出中國市場，自7月起將陸續關閉在中國的直營和授權門市，未來中國消費者將透過英國官網購買。

綜合媒體報導，Superdry本月18日指稱，已和在中國的合資夥伴赫基集團（Trendy International Group ）友好協商，決定結束4年合資關係。2家公司均表示，疫情的影響加速了終止合資企業的決定。

Superdry昨（24）日透過中國社群軟體微信的官方帳號表示，7月起將陸續關閉在中國的自營店及品牌電商旗艦店，未來將透過英國官網運營。目前，Superdry在中國共有25間直營店和41間授權門市，預計8月底前將關閉所有中國直營店，而授權門市將在今年底結束。

Superdry自2016年進入中國市場，2017年的業績還非常強勁，當期財年的收入年增長27.4％至7.520億英鎊。截至4月27日的2019財年內，Superdry收入和上一財年基本持平，毛利率和稅前利潤均下跌50％以上。

據Superdry最新業績報告指出，疫情破壞業務和供應鏈，徹底打亂Superdry在中國市場的佈局。Superdry首席執行官Julian Dunkerton表示，從長遠來看，中國為Superdry帶來了巨大的機會，而隨着消費者的購物方式變化，公司將重點轉移到在線和批發等渠道，將重新定位在該地區的業務，以為Superdry帶來可盈利的未來增長的正確時機。

香港執唔執？

又唔係特別好着

個牌子又柒

目娱乐节今日

唔岩香港天氣著

件衫d料鬼咁厚

都唔知乜意思，仲要殘體

同埋幾貼身，body唔靚都幾難著

好明顯係唔識中文亂咁寫

原來係英國牌子嚟㗎
我成日都以為係日本野

個領口仲好闊

啲女著好靚

就正正因為娛樂節三隻字我好討厭
好地地有正常人類文字唔用係都要寫殘體

以為日本

英國都要扮日本
日本先係真正潮流強國

我以為係香港自家品牌

木村

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

止蝕
佢地覺得有排玩
做得幾好

中国咪自己整個 Verydry囉

水浸應該叫verywet wo